慢慢好似習慣抑鬱

根本冇得斷尾天生就係咁

又開始Loop過又要自己思想鬥爭
消耗完一班朋友嘅能量整負曬人之後又唔好意思，又龜縮自摺
其實自己都睇得好透...可以做嘅我都盡力做曬，知道過一排社會氣氛好返就會好啲，但有啲野就係控制唔到

多謝林奠

我都係咁，天生中獎
十六歲病發，中度抑鬱，有自殺傾向
個食藥食到個人呆哂，又成日嘔
不過大大下學識左同個病共處
生活正常，但相較都係比較我行我素同習慣一個人

多啲搵朋友傾計/玩/陪 好有效 不過真係搵下嘢傾同做 齋放負我自己都唔好意思

係會習慣
以前食藥
依家飲酒

我早過你一半有焦慮問題，8-9歲就開始失眠。抑鬱都一樣16歲發。

本身都有Keep住
係呢排疫情，特別係啲外遊旅行嘅人回港，爆得好似仲大鑊，搞到我形住形住就開始胃炎。
胃炎個排少少燒又以為自己中咗，自我隔離都仲唔夠，淨係喺房到，同屋企人都隔離埋，又驚廁所會抽到啲菌上嚟（見到自己大廈有人接受居家隔離）每一分鐘探兩次體溫。覺得自己咁唔好彩一定會中

唔飲酒
不過開始覺得自己都盡曬力...放過自己

個病都纏繞左我差唔多十年，唔知你會唔會更長啦
不過依啲野唔係鬥慘既
唔好怕煩到人，有事記得搵人幫手或者傾下
我好清楚個個感覺，好唔想搵人
但到時候記住乖啲，知唔知道？

真係能夠放過自己先好

我都係...初初以為攰係因為中咗肺炎但一直都冇發過燒...到到最近唔想見人想自摺，情感少少麻木...先醒起係抑鬱呢個好朋友又嚟
我唯有試下當佢好似嚟M咁久唔久嚟一次

理性嘅我好似消失咗唔識搵人幫手...唔敢搵人幫手...
其實都有睇緊醫生長食藥，不過我諗係外遊人士回港，同埋全球啲數字急升嚇到我精神崩潰導火線咁引到復發

都唔係我選擇哈哈
連自殺動力都冇

無哂朋友真係好慘
好孤獨
我依家自己一個唔知點算好

識由組到大都有中度抑鬱(遺傳因素) 之後慢慢減藥 做運動 曬太陽 做下義工 而家唔洗食藥
巴打要加油！多啲同朋友吹下水

認清自己更重要
習慣就只係習慣

巴打留Tg圍爐？

*識有人由細到大

本身都有
而家驚到唔敢出街
我覺得我會抑鬱死多過肺炎死

無事架 你一定可以戰勝自己
巴打讀緊書定做緊野？

傻既，你依家識上網搵人傾計就已經好叻
疫症既野擔心既大有人，你的確可能會過左火，但唔好第一時間諗係自己問題，就算係過火都唔係你既錯
真係唔想搵朋友咪上連登，睇吓我地幾多巴絲關心你
以前我唔開心一個人睇戲、一個人唱k、一個人韓燒
想氹自己開心又唔爭氣睇笑片都喊
唔敢比朋友知，扮無事係我當時最錯既決定
我都唔會懶係過來人好正面咁同你講一定會好返，因為我自己都好唔返，但日子係可以過到落到既
一定要加油、保重喔

依個咩gp?

你有冇試過規律既生活呀？
我自己都係咁，但如果返份輕鬆d既工就好好多
之前返份有d壓力既工就好辛苦
但宜家呢個時勢個個都夜訓又係屋企on99咁亂諗野

本身有冇諗過克服？
或者唔一定要靠藥物呢